一人一個返工遇到嘅閪同事與其行為

我先，有兩個同事把口好閪，講埋啲令人好難坎嘅說話。其中一個成日系人講緊重要野嘅時候搭嘴捉人錯處，懶叻。

女同事成日點我做呢樣果樣。

最後拉佢入房比去見識下我條巨龍嘅威力

勾引主管 博上位

成日一見你行開個位就叫你幫手拎埋佢print 左野

返工唔夠一個月就問人借錢，
又扮撚曬野話幾千蚊還唔起咩
又叫人唔好周圍唱
結果咪又係個個都知

下，有冇還最後

系你老母爛臭閪咩

系你老母

借錢借到咁串，邊有人會借俾佢呀。

乜撚都話唔係佢個位做
但係日日都留係度呃鐘

不停放屁

佢可能腸胃有事，好慘，幫手通通佢